事實證明林鄭冇當過我地係人

水砲射到清真寺門口就仆到去道歉
開槍射我地查都唔洗查就話合理合法

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

大家睇到未？醒未？政府只會向武力低頭

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

香港人=三等公民

睇唔起百越人 唔同我地道歉

即係要惡d

公民？
係甲由

你班撚樣唔爭氣怪得邊個